插水般奴狗

想睇班護主狗點解翻呢下

@luke_shaw

mma

腳風

未入禁區就插點比12碼啊

隻普巴又來一下

獌狗賤種

躝啦般狗

見佢仲口噏噏屌鳩高華錫

人哋踢法聰明

我睇唔到 總之你死車狗就mma

轉數快有罪？

魔性澎湃到

成日覺得佢d佐真奴式12碼失敗機會好高

魔性

收嗲啦屌你老母

呢條友場場插水

12碼聯

獌：黑哨啦

12碼球證比又唔係我話比

好似好痛好擔心般奴條ACL

般奴係咪插水

曼狗真係場場坐底一球十二碼
幾場一球var誤判
仲好意思話人var乜乜乜